東方日報: 中共要盡快反制美國, 解放軍要隨時侯命! 怯, 就會輸一世.

東方日報 = 港共激進派系風向標 (最先狂撐梁振英與送中條例)

另外, 東方日報又攪錯一樣野. 烏克蘭革命後慘敗俾俄羅斯, 正因為美國介入不足; 起碼, 美國而家仲未有《烏克蘭人權與民主法案》及《保護烏克蘭法案》. (而且, Trump親俄羅斯, 令俄羅斯更加無王管)

11月29日 (五)
敢戰方能止戰 反制必須亮劍

這是最好的時代，這是最壞的時代。中國大事慶祝建政七十周年不久，舉國仍沉浸在大國騰飛的喜悅之際，美國已透過香港這個反華基地完成其遏華戰略的一步大棋。隨着美國總統特朗普大筆一揮，《香港人權與民主法案》正式成法，白宮將名正言順對香港實施長臂管轄，明目張膽侵犯國家主權。是可忍孰不可忍，北京必須丟掉幻想，全面迎戰。

特朗普在感恩節前夕正式簽署《香港人權與民主法案》及《保護香港法案》，前者賦權國務卿對香港人權和自治情況實行「一年一檢」，決定是否延續美國對香港的特別待遇，並可制裁侵害香港人權和自治的官員和實體，禁止其入境或凍結資產等。後者則規定法例生效後三十日內，總統要禁止發放向香港警察出口相關軍用品的許可。特朗普煞有介事表示，簽署法案是出於對中國國家主席習近平、中國內地及香港人民的尊重，同時希望內地及香港領導人能和反修例人士代表解決分歧云云，惺惺作態，莫此為甚。
口頭強硬 並無意義

當然，是福不是禍，是禍躲不過。在美國瘋狂遏華的大背景下，特朗普毫無疑問必會簽署法案，此舉並不令人意外，現在的焦點是中國如何反制。中國外交部在法案簽署後隨即召見美國駐華大使，提出嚴正交涉和強烈抗議，批評簽署法案嚴重干預香港事務和中國內政，違反國際法和國際關係基本準則，是赤裸裸的霸權行徑，用心險惡，語氣不可謂不嚴厲。而港府、中聯辦、港澳辦等亦先後發聲明譴責，國防部更表明解放軍駐港部隊隨時聽從黨中央、中央軍委的指揮，擺出強硬姿態。問題是，世界靠拳頭說話，真理只在大炮射程以內，口頭上的強硬若無實際行動支持，只會被視為紙老虎，毫無意義。

都說中美必有一戰，絕非無的放矢。這一戰由貿易戰揭開戰幔，延伸至各個領域激烈博弈，香港牌、台灣牌、人權牌輪番上陣，緊接而至便是金融戰、貨幣戰，不見硝煙，烈似硝煙。美國為了維護霸權，不容臥榻之旁有人鼾睡，反華遏華不以人的意志為轉移，香港的反修例暴亂正是在這樣的背景之下應運而生。觀乎本港一些漢奸走狗對法案通過感恩戴德，又是高舉美國國旗，又是高唱美國國歌，黃之鋒甚至狂言要游說美國「加辣」制裁中港，就知他們叛國禍港已到了肆無忌憚的地步。造成這種局面，不正是港府放任自流、中央投鼠忌器埋下的禍根嗎？

怯，就會輸一世。毛澤東視美國為紙老虎，出兵北韓更發出狠話「打敗也得打」，正是這種不怕戰、不畏戰的底氣，令美國在朝鮮一役慘吃敗仗。今日的中國強大了，經濟崛起了，軍事力量無人敢小覷了，還有沒有毛澤東這一號人物帶領國家痛擊敵人呢？很明顯，美國的如意算盤是藉着扶持漢奸走狗，將香港打造成反中反共基地，甚至不惜撕破臉皮走上前台，拋出人權法案脅迫中央讓香港實行所謂的雙普選，以達到奪權目的。從區議會選舉「變天」可見，奪權第一步已經實現，反中亂港集團在這個時候更不可能收手，中美博弈勢必愈演愈烈。
國家主權 不容動搖

對於反華勢力這些政治圖謀，北京十分清楚，現在全世界等着瞧的便是中方如何反擊、中美貿易談判如何收場。有人估計中美短期內不可能達成貿易協議，也有人估計中美雙方都想快點休戰，最終還是會簽下一紙協議，商務部則不置可否。沒錯，中國可以在貿易戰讓步，可以在其他方面妥協，但當問題遠超貿易層面，而是涉及國家主權，便絕無半點退讓空間。鄧小平收回香港的時候，曾當着英國前首相希思的面說過，「英國政府想用主權來換治權是行不通的，我不解決這個問題，我就是李鴻章；誰不解決這個問題，都是李鴻章」，可見國家主權不容動搖，否則誰就是漢奸，必遭老百姓唾棄。

歷史往往驚人地相似。今日，美國又想重施奪取管治權的故技，祭出人權法案，並將香港問題與貿易戰掛鈎，北京有可能在國家主權問題上讓步嗎？制裁並不可怕，看五年前美國在烏克蘭問題上制裁俄羅斯，又是凍結資產，又是拒發簽證，又是拒絕入境等，不但沒有對俄羅斯造成實質打擊，五年後烏克蘭的新總統一樣要對俄羅斯妥協。事實證明，真金不怕洪爐火，可怕的是沒有敢於一戰的決心。敢戰方能止戰，誰企得硬，美國便不敢造次，俄羅斯已是很好的例子，甚至連北韓、伊朗，美國都不敢硬碰，欺善怕惡這個道理還不明白嗎？

明乎此，北京必須快速拿出有力的反制措施，解放軍更要有「召之即來、來之能戰、戰之必勝」的準備，該出手時就出手，不惜一戰，令對方知難而退。除了澳門賭牌、朝核問題等俱是擺得上枱面的反制手段，凍結漢奸走狗資產，制裁「叛國禍港四人幫」之流，對北京更非難事，端視乎能否拋開怯洋懼外的心魔而已。

千磨萬擊還堅勁，任爾東西南北風。中國正處於百年未有的大變局，距離重回世界中心只有一步之遙，國家領導人背負十四億人民「中國夢」的期盼，走每步路都要慎之又慎，這點絕對可以理解。但面對外侮來犯，咄咄逼人，如果沒有敢於亮劍的決心，堅決維護國家民族尊嚴，同樣對不起十四億人民的中國夢。事實上，以當今中國的體積和實力，完全可以走自己的道路，關鍵是要有自信，既不挑起戰爭，也不逃避戰爭，更不畏懼戰爭。

今日頭版

後果自負！
轟呀

自爆

義和團番黎啦

美軍成日去中東挑機當練兵，解放軍幾耐無打過仗?

厲害了！我的國

D

Noted with thanks

支持出兵攻打美國，唔出正垃圾

好撚好笑啊屌你老味

得罪左摺被第一強國
美國等收皮啦

怯，就會輸一世。

咱們主張和平，但是咱家不怕打，打不怕，就是怕不打！

訓左幾十年冇睇, 解放軍上一次打勝仗係幾時

咪係，咁都忍得 ，屎都食得，習大帝變左勾踐食侵侵 o 的屎

越戰哎也都叫贏

咁搞，難為侵總統姐

個大佬畀人揼緊頂唔撚緊
啲嘍囉仲係側邊吶喊助威
究竟係攞境定慶

東方日報
而家仲係香港銷量第一報紙

得返藍廢老睇，成10蚊件

啱嘞，攬炒游戲1個 player 喺玩唔郁，要有opponent

咪打囉
美國收收埋埋個D秘密武器領先支那幾十年
睇下到時係邊個變炮灰

支那真係好撚戇鳩
本身鎖國為左賺錢又話要搞改革開放
但係又唔肯同世界接軌
民主自由人權公義當垃圾
又要為左錢同鬼佬做生意
但係又搵人笨柒偷人技術
唔肯學下日本咁吸收完消化改良
一味靠抄靠複製以為自己好撚勁
而家人地要你嘔返D出黎
要你跟下規矩又話人地點樣搞你
人地唔滿意你迫害香港仲話人搞亂香港

個編輯真係好撚小學雞

我哋偉大祖國就係食得太多東方日報呢d精神鴉片，所以才會胡作非為妄自菲薄，再咁搞法真係好驚義和拳嘅悲劇會再度出現係偉大祖國身上啊！

2019全球軍人摺被比賽冠軍

俄佬同美帝既貿易額多，定中國同美帝多呀
除咗中國，我諗無邊個國家官員會走曬資去歐美地區

引火自焚，中共跟就必死無疑

緊係六四天安門大捷，打完之後經濟推續發展三十年喎！

支那:解放軍隨時候命
美帝:取消聯繫匯率

支那:

因報好多外國資產

和美帝開戰

蝗國得一個部門
口交部

癡撚線
白粉報真係藍絲版老衲嘅極致

屌你老母
明明自己話係張廢紙

摺被戰爭
上一次見到佢陸軍公開出動係六四

出 解放軍啦

deadline fighter 一齊寫聖誕卡畀英國歐洲議員！

拉落去有哂英國address
依幾日截郵
幫手寫

維尼on9姐
胡溫時期個個唔出聲淨係搵錢
維尼硬係要做世界第一

偷襲珍珠港未？

大家準備好返屋企訓教未

反制 支持即刻出兵打美國

吹得就吹

鴉片報馬氏家族一定要入制裁名單

口頭強硬 並無意義

好sad..

後果自負

出啦

屌!咪L得個講字啦!美帝咁可惡，一於出兵打佢老母啦！

8964

一打就美日台印俄對中國北韓

岩呀

屌，嗰班老解？掃街就叻

俄佬幫中共

俄羅斯政府高官: 香港示威者 想學烏克蘭? 好好笑!

你唔係呀嘛？
爲東方吹風？ 衹有藍絲老坑先會睇 。。。
年輕一代，已經完全冇東方既市場

解放軍駐港部隊隨時聽從黨中央、中央軍委的指揮

打香港反制美國

美俄聯手食哂中國 土地

老燒都支持快d反擊美帝

支持出兵攻打美國！
先由香港警隊做起，包圍封鎖美國領事館！

東方曲線？

當年韓戰係打和，你個支那就當大勝

無人格的毒男
拉

用鎚仔揼爆自己春袋等人地無得揸春袋？

連印度都唔敢開拖嘅解放軍

diu美帝軍力隨便就可以滅左北韓同伊郎
佢唔咁做係因為要用呢d2打6去練靶同keep住renew d 武器去賺$

輸撚左九世啦

東方一定賣過百份

以前老細對軍事嘢好有研究，佢話單從軍備計，支那科技落後美帝起碼30年

美軍來了我帶路

弱智支那孽畜炮灰：「後果自負*3」
跟手返去摺被

其實點解美國制裁你
但係解放軍係黎香港唔係去打美國
係咪癲起上黎我自己都打埋既變化版??

韓戰越戰係美國佬受唔住國內強大反戰聲音退兵。冇錯佢損兵折將，但唔可以話打輸。而且北韓北越都死傷無數，只係佢地的人命賤，的領導為左一己之私，推國民去死。

快啲出解放軍打柒美國啦

柬万曰赧賣百米分

中印邊境有用石仔打過

打條撚咩，你問吓班官啲仔女係邊先啦

怯...咁應該輸左幾十世

sieg Kentucky

同推甴大大去死有咩分別

防彈義和團

殺平民都算

係囉，仲唔出兵打美國？

賣野既學咩人講愛國，殘害百姓都未同你計

個po有聲出嚟執垃圾把撚咩

偷襲珍珠港？快啊

打MMA會死人架!

收番2隻貓熊睇下班美帝點死

可能暗底裏食左 慢慢食中國 國土 話整個軍事基地抗美

打學生都算咩

依家香港啲報紙同大陸嗰啲有乜分別？

同志們,這邊

認同，快d出啦，唔好再留戀流浮山

必須反制，必須亮劍
唔反制就唔係中國人

唔好等啦，兵要常練。

所有嘢全世界都錯得佢哋自己啱

S

建國70年怯左70年～東亞病夫唔係得個講

香港人有錢搵有雞叫有奶粉買嘅時候撚會理支那搞集中營咩，維尼真係好撚 on9

好多ar伯上咗年紀睇
睇完信到十足十
依份報紙好撚洗腦ga

真係好on9 仲要聽到好撚留心

英國同美國交換情報有幾正義美國實知

支持中國偷襲珍珠港，建立大中華共榮圈

解放軍係出就快，咪撚等下個禮拜

以為老納出po

留名
要打就快D打
我要攬炒

搵人做野 wishing list

W

嘴炮就叻

幾時出兵美國?

去澳門拾垃圾中暑添

係就快唔好等下禮拜

東方想共產黨仆街

岩呀 快d派兵打鳩美國

老解立即自發出動

仲等緊200刀手

懲罰黃店再升級！黃店積分APP誠招黃老闆！！！

快

預言：共軍全力出擊一定會令一個世界大國滅亡！！

屋企廢老日日買

打啦打啦 唔打正契弟
老美有隻新一代隱形驅逐艦配埋電磁炮
仲有福特級航母

打老解噴煙艦

老美已經第五代 VS 老解第三代

先唔比軍力，打仗根本好燒錢，支那有西錢。

東方 =建制派熱狗

東方日報真係好想睇亡黨 中共咁霸道 只要有足夠實力 你估佢會低頭咩 夠實力抗衡美國嘅 一早唔洗理美國 派兵打香港啦

就係唔撚夠打 先要拖住拖住 口交嘛 黨媒都未出聲話開戰 你咁心急做咩

用毛魔嘅解放軍同依家嘅解放軍黎做類比 簡直係傻鳩咗 依家嘅解放軍 唔會夠當年嘅強 一來 當年舉國上下一手 一窮二白 大家爛命一條 為嚴格實行毛主席嘅指示去送死 毛魔仲派大仔去最後戰死

依家中共啲人 有邊個真心為國家呀 cap完水就做外國人啦 唔係傻仔黎嫁嘛 個人財產當然緊要過黨同國啦 真係開戰 一有咩風吹草動 大陸啲官可能連習總都走埋添 除非習總肯留低叫習明澤出去帶兵送死啦 但出到去一見到美軍 就拎綠卡出黎要美國人保護啦

解放軍演練「突擊香港」
撞山11人死

後果自負

中共輸硬一世啦

1989天安門大捷

開打咪輸得仲快